## Yell at sb.. 

Já teve muita vontade de gritar com o Bolsonaro e não pôde fazê-lo? Use essa
ferramenta, a cada 10 mensagens, elas serão enviadas para o e-mail da
presidência.

### versão

v0.1-beta
